有冇人好想返以前

我想返去2012年

我都想 2010-2012

一世人最on9但係最開心嘅時間

之後做錯好多決定

199x 年 真係好正

返返2020.6.9

2019*

如何回到當時？

想返去岩岩出世